要求admin解釋why游b嘅post會去哂政事台？

推

仲痕 又唔會

呢個post都會去政事台

連囝做乜！

admin唔理仲痕

游b 政事台吉祥物

游b!